陶君行屌狗老蕭

爦炒關你撚事咩,,都話撚左你一路走來,,都無撚用
無啦啦屌狗老蕭,陶君行食撚屎

唔留任=攬炒咩

為咗情緒勒索，咩都話攬炒

一秒變廢陶

係陶鳩行你自己話老泛民幾十年黎都係做下樣扮抗爭先
姐係老泛民做乞衣你都有責任

推